中國國防部直指軍機、軍艦頻頻靠近台澎目的 是防止台灣民眾的福祉因「台獨」圖謀而受損害

中國找到理由了！ 軍艦繞台是怕台灣民眾被「台獨」害

2018-06-28 18:53

〔即時新聞／綜合報導〕日前
傳出中國軍機、軍艦頻頻靠近台灣，中國國防部今（28）召開記者會證實此事，直指此一行為是「針對島內的『台獨』分裂勢力」而行動，目的是防止台灣民眾的福祉因「台獨」圖謀而受損害。

本月20日，中國解放軍首次派出有「中華神盾」之稱的「052C」濟南艦，以及「054A」護衛艦黃岡艦等，經台灣東部海域南下，甚至在台灣西南海域逗留。這是繼本月17日，中國第二次派軍艦接近台灣外海。

綜合外電報導，中國國防部今舉行例行記者會，國防部新聞局局長、國防部新聞發言人吳謙，在面對記者提問時，證實前述行動。他重申，台灣是中國的一部分，捍衛國家主權和領土完整是解放軍的神聖使命。還直指這次採取的一系列行動，針對的是島內的「台獨」分裂勢力，目的是防止台灣民眾的福祉因「台獨」圖謀而受損害。

吳謙最後表示，將根據台海兩岸形勢的發展變化，按照計劃組織實施相關訓練行動。
<自由時報>

厲害了

美國軍機 軍艦都有時常靠近台灣
其目的又係咩？

再吹大d 中國外交人員比台獨殺害要出兵肅清台獨勢力

我請朋友過嚟玩同有人無啦啦敲你門想過嚟打劫嘅分別

門口狗，阿差都唔驚

台獨先符合台灣民眾的福祉囉